點解連登仲未有Hip Hop 圍爐

如題

我想smoke weed阿

呢到圍囉

有啊